其實用腦都知唔洗走

咁撚多旅客 去到8點仲有機land 走乜9

其實用腦都知唔洗走
有不反對通知書點會有事
街坊落街點會中招
警犬點會亂打人

其實用腦都知飛機可以臨時轉機場landing

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢無能力去確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

其實有腦都知差佬係好人

機場可以先hold住旅客響禁區再清場
甚至可能有特別通道

Show Blocked User - 我都有世界排名

叫人留機場既見一個封一個

邊到有反對通知書?land左既人唔可以留係候機大堂?land左既人一定要正門走?

只要仍有多個傳媒嘅記者在場，部分人想留都無所謂。

Blocked

屌你老母放流料
你想害死D手足呀

機場真係唔好再留
班狗顛起上黎 打埋旅客有幾出奇

但以咩理由轉landing 機場先，單因為機場有和平示威會唔會咁輕易轉？

有閪不反對

曲

太多on9 今晚11點睇新聞lor 肯定機場咩事都冇

一日有旅客一日唔會清 佢make sure 唔到有冇旅客留低 而家人地咩都未做就走左一半人...

人多安全 人少危險

Blocked

轉機場 有幾出奇?

講緊之前呀

你轉機場land唔淨止係香港機場既事，仲係比你land嗰個機場既事
要同人地deal架嘛

DLLM
好早已經話取消

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

話block 個d係咪on9 起我底先啦 搞笑咩 而家人地咩都未做就走一半人 係機場都算係安全 出到去街你話點算

咪就係，到左今日仲相信黑警有底線

唔好on9
其實好易
Flight plan本身已經有divert airport
唔需要再deal

ATC/RW closed

大家應該出post話有外國親人係機場去救手足
—————————
好多警mon post
記住佢只可以肚估估確保係咪所有旅客已撤離
既然佢地鐘意上黎攞料
我地就要用反攻
如果多人都出psot話有外國籍親人濟留機場
會減低佢地用武力程度
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個外國公民度
push

連機場都咁快散水 都守唔到 以後仲守乜 而家仲要係人地咩都冇做過 靠開散水post都走一半人

曲撚到直

睇真啲係曲，叫人唔好咁天真

唔走又想嚟多次沙田牙

係喎
大家信樓豬
何式凝啲fd

明明咁曲 都有咁多真心膠

ys

其實有腦都知樓豬係鬼

機管局講左6點後全部停飛香港

而家唔清只係因為有大量旅客濟留

用番你logic
都未死人，好安全，唔好走呀

死左一個之後：
都未死晒，好安全，唔好走呀

起我底再講

嗯 確實好鬼

咁你求d遊客留低陪你地囉

和平示威都可以話係恐怖組織啦

你明唔明 機場已經算係安全既地方 人地咩都未做就走一半人 機場都已經咁 出到街點算 幾隻速龍都嚇走哂你地啦

其實用腦都知樓主無腦

你肯定自己有腦？

留得愈耐 風險愈高 但效果唔會更好

如果我係犬 我出黎求其拉個人出黎砌佢攻擊性武器/非法集結 可以點應對? 打佢就變衝突 佢就更加無所謂

你肯定係鬼啦 叫人留

不推文， blocked

咁好明顯你無腦啦

用腦都知室內唔放得tg

不推文回覆

我明 我想指出既係d人太易驚 幾張圖就嚇到走哂 仲話抗爭

Block柒你呀傻閪，乜都味有叫人走，你上頭好撚驚呀？

機場已經停左
你留黎做乜
不過聽日再黎好過啦

64嗰時個個都諗住唔使走架，結果呢

Push

推

你白痴架？旺角個韓仔、賓仔，上環個鬼妹係咩嚟？

應撤離
影響所有旅客 目標已達成
佢放返旅客入機場先應該再返去守

喺一個冇人只有狗嘅地方示威 除咗危險 仲有咩意義

走都係因為唔相信法治啫，
同反送中一樣。

其實有腦都知六四根本冇殺過人

其實你點樣定義個地方安唔安全 本來機場安全係因為有旅客 而加旅客要走嘅走 要嚟嘅嚟唔到 仲會安全咩

一句講哂 d人係咁講既6點清場 而家已經過左25分鐘 發生左d咩

其實用腦都知係鬼

巴打你認真啲睇先唔好激動

快啲走

泰國黃衫軍佔領機場2個星期 ,
令總理下台....
但我地面對係中共, 情況係點無人知....

一句定義為恐怖分子劫機場你拜拜

狗而家冇咩做唔出

佢話你暴動 轉地方land
跟手同一時間幫你製造暴動
撚狗撚咁耐仲未了解啲狗咩

天安門咁撚多學生 仲有記者 走乜9
結果係點

唔走但唔好鬆懈好唔好，
而家係打緊仗

留黎做咩？

機場唔同downtown ，佢封路封鐵，熄網路關燈入需有美國總統都無用
第日殺曬屍都燒埋話失蹤人口

大家記住而家呢個係聲稱合法政府既恐怖主義組織黎

到宜家都keep 住有機落地 點睇

曲到

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

起碼呢樣野係會知佢唔敢放催淚彈
室內放催淚彈根本唔掂，入曬冷氣跟住吹返比其他旅客邊個孭得起

今日冇攞個不反對通知書！仆㣔，唔好再放山埃，blocked !!

走啦求下你地

仆街！

有講抵港旅客將轉去T2

戆居，我去機場 鳩嗚 食麥當勞 耍太極 歏冷氣，合情合理合法，咬我吖笨！😠

可唔可以唔好害啲手足？
機場旅客之後走曬仲宣咩傳？？
保留有用之軀啊
依家根本大部分人都走緊

用腦就智取啦 mon post 狗 5毛

其實根本有鬼係度製造恐慌
根本唔洗走
咩冇網絡冇地鐵全部都唔知係咪真

係呢啲時候仲同差佬講 有旅客
同班狗講人性 講道德

5點幾先俾人定性非法集結

人地曲緊你當直

不推文回覆

On9 Cut晒所有交通之後想走都冇得走

冷親d先 講緊反話

咁撚多弱智

尖沙咀夠多旅客, 佢尋日咪一樣照清場打人

一句close airport又或者大陸最鍾意玩嘅空管都可以轉機場啦戇鳩

我唔係反對走 但可唔可以唔好走咁快 我針對係個心態

岩岩有人講警察會係A大堂出黎 成班即時起身向後行 1分鐘後又係咩事都冇 而家對家靠幾張圖 幾個散水post 就嚇走一半人 。乜7機場已熄燈 假到不得了

機場都咁驚 出到街點算 仲話抗爭

國泰divert去桃園
EK又divert去曼谷 etc
自己地勤搞掂

調頭又得，啱啱已經好多亞洲機回航

試過國泰divert咗去土耳其，搞咗勁耐

有心咪聽日再去囉

有撚不反對通知書

我去同警嫂3p算

反正我覺得佢唔會出cs神經毒氣
機場唔係葵芳
一出就報廢成棟客運大樓

狗仔含撚啦

現場真係有人真心覺得留守就可以得到五大訴求，香港人太習慣想做咩都要即刻有，人地韓國烏克蘭搞咁耐係on9，重點係唔覺留守個空既機場有咩作用，佢開番你咪番去再做過
同佢話咩走對唔對得住之前受傷既人，咁而家唔負責任叫人留底俾班唔講常理既狗咬就對得住佢地？
遊擊係咪咁難？be water係咪咁屈辱？

block尻佢啦屌

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

含撚啦狗仔

屌閪晒d散水狗

以前會笑住講你咬我食
經過琴日
只需搵隻鬼衝擊
然後就可以開始亂捉人

其實都唔洗搵鬼衝
佢直接屈你都得

其實有腦既都知道要走
Blocked

成班唔用腦 停機已經等於任務提早達成啦，仲留做乜鳩

你留黎做乜

人地曲呀，你有冇腦

都未盲，唔好走呀

笑死成班兒登仔中撚哂計

機場內集結係合法。跟本無法例可以拘捕在機場人士

無法例可拘捕在機場人士等接機人士

好醒

明日再去，睇佢set得幾多次今日呢d局

比風吹兩吹就走哂

肯撚定唔比你再接機
咪on9
散水撚柒咗啦

問下自己
守黎做咩？
點解要risk大家嘅安全去做冇意義嘅事？
就算你話仲有旅客，可以做文宣，但新聞都講埋，今日啲機全部cancel，話8點land嘅，佢隨時可以divert去深圳、澳門、廣州等地方，近嘅甚至可以原機折返

聽日再黎唔得？
你估佢地可以日日cancel咁多flight？
消耗佢地 等佢地有損失
而我地就散水 趁仲有旅客 一齊走 唔好俾人拉
咁樣唔係仲好？

你估啲狗連旅客同示威者都唔識分

冷靜啲 咁大條曲線

多你老母旅客 航班停晒撚有人上機

走喇

咁不如問 黎機場做乜
都未癱瘓

反正我覺得警察係好人

所以唔明點解仲有傻9用正常思維去諗呢個政府做既野

經過尋晚一役，就知道佢地已經無曬底線

拖埋個喼出去添啦

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

突然又無咗前線決定呢回事搞乜事大倒退？

咩事都冇先係大家想見到既野, 有咩問題, 而家d狗癲, 一個都不能少

從來都係你地走撚哂先危險咋

其實走唔走唔係最重要，
最重要係聽日見

曲到圓 點解有班on9唔明

你覺得依家班狗會用子彈射殺示威者?

有不反對通知書點會有事？
你19年5月穿越過來？

Block得啦五毛

警察 武警一定唔會拉街坊散步

聽日唔會有咁多人啦 醒少少啦

有和平示威者
但亦有暴力黑警

曲都咁都唔明 班撚樣真係on99

大隊走緊去東薈城，我而家喺火車，一齊走，唔好留

可能虛驚
但唔好用用常理諗共產黨
同埋最主要係大家覺得目的已達

為誤會你既人
講聲唔好意思

你好想有事? 11點無事就最好

呢個真

屌你老母 機場走唔切 好撚大鑊呀
黑警不停搵援軍 手足就係入面比人打
打下打下就玩撚完啦

快D走，快D走，第日再接過機

你屌完閪未去唱歌囉
唔通等人玩3p咩

呢條友好煩 都唔水係討論點做 個個post就見佢block人 覺得呢個人好可疑

訓左幾耐
同狗講法律
一陣多幾個人比人射爆眼真係無辜

分化撚

你地既安全係建基於一條路上面
一封我諗你地要游水

話未有事發生唔洗走嘅手足
唔通等有事先走？
到時就太遲啦

屌你老母 收皮啦

借琴日個勢嚇鬼姐
冇遊客就走得

用腦都知點D狗依家咩都做得出

交通賭塞

我fd做空姐 佢話唔會再有機land 啱啱有架機就到香港都要返轉頭 有啲飛咗去其他機場

再入過去la 屌

其實用腦都知你係無腦

圖加證件

？

你不如黎機場望一望個水牌 仲有好多機未land 接機都唔得？

你覺得唔會？

所以樓主iq唔合格

你考慮游水走啦

頭先人潮差不多兩個鐘先散到，留到八點，啲人點散？

個人見解: 會，因為冇後果
(我覺得我地畀實彈射死，國際都唔會出兵，烏克蘭死咁多人 最多都係輸出武器， 當然我講既野唔一定啱， 可能香港價值同地位唔同)

最後一班機今晚9點才到達

其實如果特別情況海關hold住你到步果d一段時間都唔奇。

海關hold你幾個鍾平時都係平常事

所以話p牌真係del晒佢啦

正確

當最後一架機走左個時
你都未走 你游水走啦

咁撚曲都仲有班散水撚炒車

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

識人做地勤話旅客有特別通道

今晚有事發生全世界準備入機場救人

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一定有，有需要，停機坪直走都得。

其實走唔係問題 問題係d人太易比人嚇到 幾個廢post幾張圖 就嚇走一半人

仲要4點幾就開始散水 咁驚仲點抗爭 人地連影都冇 就走一半人 呢個心態是係問題

樓主 你返去含7啦 你係鬼？ 如果係 咁你更加要返去含7啦

留嚟做乜？無人嚟無noise 架喇 返屋企休息吓唔好？聽日再嚟又好 後日又好 就係唔好比時間啲狗部署

岩呀 警察有行動一定係有人搞事
警察唔會無啦啦放tg阿 開槍顏射
就算有都係有原因 當中一定有誤會

幾百本地及外國傳媒喺度，我就擘大眼睇吓佢射唔射得得準。開槍殺啦 do it

我都做空姐呀 無聽到要divert 要cancel既都cancel左 turn既都轉左layover

話你on9 又怕你嬲

8點仲有機呀 屌 d人4點散水做乜9

咩都未出，香港人已經嚇到賴屎

一 大把鬼
二 大把無腦

完

可以轉機場land!

呢d圖邊個唔識整 夠話機場熄燈啦 夠話6點清場啦 7點都黎啦

吾好再信黑警得吾得

目標已達成
點解仲要留守？
就算冇清場 咁人唔使休息？
所有機已取消 夜晚都唔會有飛機嚟
點解唔可以返去休息下叉完電，聽日再嚟過？
今晚仲留守唔係on9唔係戀戰唔係鬼係咩？

仲話抗爭 搞笑咩

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

呢個post都咁多負皮 香港民運注定失敗

係心態問題 d人太易驚 4點個陣有人話警察會係A接機大堂出黎 d人即時向後走 驚到咁

之後又比人幾張fake 圖 廢post 而家應該得返3成人
如果機場都咁驚 其實真係咩都唔洗講

係仲有得land先好

曲線要講明
真係好多人唔明

走撚左7成人啦 大家開心 返屋企享受冷氣 BE WATER既極致

曲都睇唔明

點撚樣呀？死驚賊，屌你老母!!!!

要人做嘢先肯走就太遲啦，專重下今次主場嘅和理非啦，和理都話接完機咪走囉
要做到「不被捕，不受傷，不流血」

涼住冷氣睇班傻尻比幾十蚊入機場 兩個鐘 又迫又熱 行返出黎 然後 新聞再報 如常運作

點解走

大家都冇帶裝備 今次好彩冇野 如果有事點算
唔該唔好再事後孔明

機場唔好散!!!
大把人黎緊!!!

巴打我支持你..
其實香港人咁怕死真係唔配搞革命
成日話攬炒, 今日大好機會個個咪又係尻縮
都係繼續做返豬豬算啦
林奠又贏

你老母，你喺現場?
咁撚叻自己慢慢坐囉屌你!!!

block你就有份

真。新會然

Block 鳩條冚家剷啦

班on9淨係識馬後炮
個撚個想爆眼

笑死，連登真係好多真心膠

而家最新消息 好多機又開返 下次唔該唔好咁驚 諗清楚先 我都會驚 但唔會係4-5點 人地咩都未做就走lor

衷心道歉, 岩岩冇用腦, 亂封人係自己做錯, 已解封, 應該要討論點做

想問隻眼還左未呀 散水撚

咁你夠撚同林奠攬炒去送死未，無嘅就同我收嗲啦阿蛇

只要佢煽動示威者做
或者自己扮示威者做
飛機可即是轉去台北泰國
突發事故唔洗預先通知
到時就大獲

曲到圓

我反而唔係咁睇，對方有兩手準備
如果啲人唔走就清場
走嘅話就航班延誤

可惜大部份既人都係無腦，唔係都唔會到而家都係失敗，仲要俾啲豬隊友累死

我一早開左post又話馬後炮 我重申一次 走唔係問題 係唔好咁撚驚 有咩可能4-5點人地咩都未做 靠幾張圖同post 就嚇走一半人

機場都已經係咁 其他唔洗再講落去

帶多d 糧水入去

仲係機場

走定唔走, 自己決定

衝撚埋嚟射鳩你既
你唔撚喺度做智者啦

如果機場都驚到咁 其實以後唔洗做任何野

阿蛇你好，屌你老母

其實大家咁怕受傷 仲諗住爭取d咩？
點送頭先算值得？
你下次出黎佢又嚇一嚇你 你又走？
咁佃垃圾政府會怕你啲咩？

真心想討論

收到，阿蛇!!!

日撚日入嚟行半日都目的已達
留嚟博乜？等清場？
講真你自己鳩好
唔撚好累街坊

不嬲唔贊成送頭，露曬底啦阿蛇

721811

而家d機就恢復返 唔係想怪邊個 但真係唔好連機場都咁驚啦

又係散水撚
又block 1個

p

你屈我係警犬唔緊要
但其實真心想知你認為應該點抗爭落去？
日日去機場坐半日？
只會變左雨革2.0

唔係話唔走 佢夠薑係機場射tg 射1 2粒做到個效果咪走

去到10點都有

咁你繼續送頭啦，各有各做，係咁。

其實真係好多旅客入到黎機場，好明顯係會正常運作返

Sorry禁錯負皮 自首

仲有好多旅客入到黎，如果真係全日停飛點解啲航空公司無通知旅客今日唔好入機場⋯

結果到依家過左七點都仲係好平安，而旅客數量分分鐘已經多過黑衫人

人地咩都唔洗做 4點已經有好多人話走

兄弟爬山，各有各做，唔好分化，未撤嘅小心環境，出左去嘅搵事做，可以單捉，玩魔法，自己小心

樓主慘慘, 比港豬dislike ...... 你估叫人走既係P 牌咩 ?

曲到呢

香港人拿到少少甜頭就打撚晒飛機

狗影都冇隻 淨係聽人講兩講就淆

唉 機場都咁驚 你話點算 走左7成人 不費吹灰之力

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲有 室內點會放TG

今日試咗水温，調整下佔機場策略，要放大效果，應該由星期六早上開始佔，當機管局宣布所有出發航班取消，就可以收工，然後星期日早上重覆一次，然後一年52星期佔104日，再等長假例如農曆新年，復活，聖誕一口氣4日以上。咁機場會關閉3份之1的日子，而沒有義士被捕。

呢啲先叫“唔散水”。

孔明hi

你估今次走左之後可以咁容易入得番去？

機場唔俾人入？

你要知道，啲狗係癲架，旅客又點?街坊都打啦

孔你老母咩 睇我幾點開post la

咁驚就咩都唔洗做 速龍4-5條友趕走幾百人 要改變心態

奇跡急降城門河？計好油量路線㗎
同埋其他機場食得晒咁多班機？

打街坊只會挑起民怨 郁機場係講緊搞緊成個世界

P牌收水啦

屌到9點好喇

你喺機場咩？

係唔係機場係重點咩

俾錯負評 sor

其實我認為都癱瘓左機場6小時，仲有今次係有人第一次出黎，我覺得唔係完全冇成果。機場依加嘅機大部分都仲係Cancel ！已經係成功！機場唔會搬走！可以日日接機送機！睇下港共捱得幾耐！（19:32）

Del 晒啲P牌戇鳩仔啦

你係唔係現場？

咩事

叻啦叻啦 收番埋啦

不如大家都無底線。。。

冇得要求人哋同你底線一樣。你冇底線嘅就去做你想做嘅嘢

中共＝爛仔